禮義廉：有信心高鐵下星期載客量達預期

只要將目標定每日20000人就得